Site permettant de réserver des billets de trains en ligne.

Le fichier SQL permet de créer la base, d'y créer un utilisateur admin (login : admin@admin.fr, mdp : admin) mais aussi d'ajouter des billets d'exemple.